女人揸車 = 馬路炸彈

眼望前方 雙手放軚盤！